# kuber 0.2
Особенность изменения аннотации деплоймента в том, что при их изменении деплоймент не обновится сам по себе, если не была затронута секция containers

В видео используется:  
* `kubectl rollout restart deployment -n namespace deployment-name`


Чтобы ходить в несколько разных контейнеров используется команда
`kubectl` exec с флагом `-it` для "интерактивности" и флаг `-c` для выбора необходимого контейнера 
например:

* `kubectl exec -it first-deployment-5fd4d66dd5-t97h6 -c thirdapplication -- ash`


**Звёздочка*

Обновление конфигмапа без использования сторонних сайдкаров возможно в случае, если он был примаунчен как вольюм. Кубер периодически проверяет изменения и добавляет, если что-то изменилось, без необходимости перезапуска контейнера.
